笑死 丙朗一出場就輸俾亞特蘭大

屌你老母

咩話

入波

.

牛B